屌，民陣竟然係送頭撚！？

5毛實咁講，我屌撚哂你地黑警同5毛呀，5毛黑警死全家呀

【#十一大遊行 毋忘義士 釋放十二】

民陣今日已向警方入紙申請不反對通知書，舉辦十一大遊行，未來幾日將會有記者會公佈詳情。

今次遊行訴求：毋忘所有受政權打壓的義士，重申五大訴求立場，並要求釋放 12 位被中方扣留手足！

日期｜10.1 中秋節
時間｜2PM 起步
路線｜東角道 至 遮打道行人專用區

【10.1 Rally: Save 12 HK Youths】
Date｜1st October, Thursday
Time｜2PM
Route｜East Point Rd – Chater Rd Pedestrian Precinct

*不反對通知書申請中
*Letter of No Objection Pending

【海報下載 Poster】

#save12hkyouths
#毋忘義士 #釋放十二
#五大訴求 #缺一不可

民陣又返來了，大家準備好賀十月一未？

行街賀十月一

國殤

標題黨屌你老母

標題黨

送頭
輸硬

標題黨死全家

p

十月一號

標題撚仲多過五毛

搶左5毛果句，撚係標題黨

我咁都叫標題黨？

反問句，麻煩比少少智慧睇埋內文先

真，國殤

推 正評

[10.1]十月一日 中秋行街賞月相關 不分類索引 之二

大家入嚟推ＰＯＳＴ啦！

[10.1]十月一日 中秋行街賞月相關 不分類索引 之二

大家入嚟推ＰＯＳＴ啦！

十月一日中秋節賞月新創意

屌，民陣竟然係送頭撚！？

（開定先）遊行好鬼 國際戰線就夠 又送頭 唔會有人出 準備移民

原來今日係熊仔餅生日

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

多謝手足，10月1見，一齊賀中秋

光

復

香

港

獨

立

又係你

push

5毛輸了，所以我已經一早內文屌撚左佢地，屌埋右黑警

真，你睇下支那同印兵打，真送頭支那輸了！

推

Wow

我地已經輸左... sad but true..

大家成日問民陣幾時入紙，今日話你知
十月一呀入紙呀

你班5毛係咪all in 左5號仔？輸撚死了？

唔好意思 借一借位

德國戰線召喚簽名師！夠50,000個簽名，响德國國會就會有關於制裁中國嘅聽證會！

多謝手足

人地有不反先出
睇到個分別？

屌，竟然無5毛入黎！？

屌用錯不推文
不過樓主標題撚

1999，你個問題係咩？邊個同邊個對比？

反問句黎，內文第一句咪係屌緊5毛同黑警

10·1見 果個有

民陣吹上街

可能我第一句就屌柒左佢5毛，又屌柒右黑警，佢地嚇撚到驚，輸了！

10.1 遊行

入去一齊推下先

香港人就快呼吸都係送頭

真，係屋企留個言都可以係送頭，咁更加要上街了

香港獨立

時代革命

光復香港

Push

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

tui

冇五毛

唔批民陣就allin荃灣

知名認輸撚

荃灣十月一開槍！

有認輸5毛係到

最簡單既嘢偏偏少人做

個post有啲花

我copy原文，已經紅字左重點

荃灣嗰個取消咗...

2pm 開始覇位，夜晚一定有位賞月

仆左

應該想集中谷民陣，手足識諗

是日行動post整合(排名不分先後啊)

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

突發！民陣已入紙十一大遊行

原來今日係熊仔餅生日

好多事都係徒勞無功 睇大家仲繼唔繼續堅持

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

【街頭議會】我們都是譚得志

某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖

點解Hunter Biden已經上咗US trending都完全無人講

十一街上見

中秋節，一齊行街

輕鬆自推

Pish

中秋節 當然係
反元復宋
_ 共 _ 民

推！

推撚爆佢

幫推！

推番上去

加油

自己一個出去賞月姐

行街又唔得？

賀佢老母